卦8號其實係林柒為左見維尼

比着平時卦4-5個鐘落返去3號

平時唔會昨日講可能要掛啦，昨日天氣好到不得了，個風擺明唔係打香港，3號都比多佢

係因為維尼係深圳先卦，有一年咁係勁大風都係得3號同1號

06 眼個風打到去門口, 澳門掛埋8 號
香港都係3 號

全世界要係實際8號風球情況下返工返學

所以天文台都已經比政府令左做控制香港人嘅工具

浪卡來習，休業一天